[有片]元朗鄉黑whatsapp對話流出

元朗鄉黑whatsapp對話流出

冇樣對話
搵你老母出黎講都得啦

幫手推，宜家係關鍵時期動搖淺藍民意！

【文宣重點】元朗上環兩條戰線一齊推

有埋錄音都唔滿意
連登仔真難服待

任何一個人同另一個人傾都得 身份好難驗證

又無人叫你信足100%
當得個知字囉

流料知黎有撚用
除左製造恐懼有乜撚野用呀
美國機密流出：美軍黎香港打柒d黑社會呀
share出去啦傻閪 p牌仔